[ 打記者 ]癲狗日報記者被黑警狂毆及被捕

上次同報館攝影師於理大門口被水砲車襲擊導致腦出血， 今次又被黑警毆打7棍, 仲要拘捕埋。

請大家入去留言支持下該記者 同like n subscribe 癲狗日報

推2下

記者唔是condom

推多1下

屌佢老母係咪特鳩登㗎，上次理工大學射到腦出血，再對上有幾次又係癲狗記者出事

遲下唔會有人再拍俾你地安坐家中睇Live

我估佢地唔L怕黑警，行前左d

推多下

旺角 浸大編委記者被催淚彈射中眼

旺角 高登直播台記者中椒

根本班黑警就係唔想畀人影到， 驚死畀人告， 畀人制裁， 所以而家就專搞記者， 希望班行家錫身唔好影佢哋咁多!

港共政權正式開始公開打壓新聞自由

一開始都唔夠膽 咁猖狂, 而家直情黐曬線